部機開機兩秒就自動熄機無限loop

話說早兩日塊B85M打左柴，開機咩都唔著
之後搵左塊二手B85M返黎試，初頭都開得返部機
到第二朝開機個陣就自己斷電，跟手又自己著返熄返
我試過拆RAM同拎板出黎就咁開，情況無改善
隻火牛試過無供電問題
咁係咪好大機會係塊二手板有事？

試第二條RAM

試左，都係無限斷電reboot

有機會係板既供電唔穩定 搞到咁
check清楚啲

有機會塊老母板打柴

二手板，恭喜你可以買過塊

岩先同賣家傾，佢話尋日試係work既，最多換比我

我個case應該唔關你事 不過照樣寫低

我之前砌機都係試過咁兩秒自動熄機
但係因為個start button插支pin時唔啱方向
pin exposed metal touching the other pin's exposed metal part.
搞到自己short咗circuit
所以自動會熄機
擺到兩個pins唔touch鐵就ok

岩岩試左剩CPU+底板+火牛著機就唔會斷電
但無論插邊條Ram落去都會斷

我開壞左粒5790k
有b85板要唔要
應該冇壞
B85 g1 b6

4790k打錯

我都有類似情況 開機兩秒就自動重新開機
Loop3-4次之後先開到機
究竟有咩問題？ 開到機之後又正常用到架啵

師兄你賣板?

你岩咪成塊俾你

心領啦師兄
我估聽日換另一塊返黎都唔得就成套換算

祝你好運

LM

一樣係前日就出現無限loop，一樣係用b85
結果換左條壞ram就冇事，估計係條ram 用太耐結果出現記憶體錯誤

一係條ram壞
一係ram slot壞
一係主板cpu針腳歪咗

好啦，我諗塊二手板都死埋
本身係買家度換左第二塊板，運作正常無問題
今日玩左一陣xplane 11就突然熄機著唔返
火牛試左都係無事，駁左底板開制無反應
係咪我操得部機太勁

係咪死牛呀，師兄你咩火牛

你點試隻火牛

有可能火牛供電唔穩，以致燒底板
連死三塊，好可能係火牛喎

同埋供電唔穩都係會開開下機reboot